有無人天生好大隻下

無乜練，但膊頭好橫

個背好撚厚，胸都有個型係到，着衫睇呃到人似做左5，6年gym

me，我啲肌肉簡直完美

hi 明明懶到閪咁唔多操但都係瘦底得嚟肌肉紋好出 有人魚線馬甲線 加上個膊夠橫呃得下人

你應該係肥腫難分

唔算腫，可能個樣輪廓幾出

同182拉長左個人

波台gap仔

得個膊橫

系